仁王集中討論區(9)

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：第一章怨靈鬼(鐵波佬) 點打呀
A：ph1：你係正面望佢佢會用鐵球正面打你（通常）
所以要係佢前面引佢用鐵球打
你一係佢背就向後閃兩下 唔係佢就會轉身打你／360轉
ph2：掉鐵球睇準左右閃就得 你知佢去執球個以打佢一兩下既
但唔好太貪
佢細跳打佢一下會轉身
佢大跳訓係地下就打多幾下（佢無端端轉身360就係大跳）

係佢常勢圈入面打小心好易無氣 常勢拔除到就拔
拔唔到拉佢走開個圈都ok
By叛逆的斯奧

Ｑ：飛妖女點打？
Ａ：我用太刀中段打既 我都係斬兩刀兩擊脫離type 。
打之前裝定麻針，俾人定到會俾佢連，變數大好多，所以一俾人定身就要即刻禁麻針
俾啲小小距離打，俾番2，3個身位，唔好真係貼臉打，可能會反應唔到
地上時：
佢將翼收埋=放麻醉波，佢會叫「woo!哇」 woo完左/右閃就得，但我怕佢會出之後啲技我唔會上去打

佢行過黎=有可能出踢擊/傘擊/放麻醉波，踢擊一定兩下起，有可能追加多下cut down，到時補刀就得。 傘擊好似固定兩下，到時都係補刀。

佢跑過黎=佢鳩轉，轉完會出常世，中左有可能麻醉，呢招我閃唔到，因為難閃 我自己保持2，3個身位就係咁解 所以佢跑過黎果陣㩒擋，擋晒兩下跟手斬兩刀。有時間既話殘心埋搞走個常世去

飛起：
得三招。拉得太遠佢會追你

固定放波先，都係同上面一樣閃法。

跟手會放針，固定射兩次。射完有可能追加多下波

完左上面兩招之後會衝落黎，呢招真係睇你想點打。
想補刀：放完針之後跑去佢前方大遠距離，佢衝既距離好似係固定，到差唔多衝到你身邊閃一閃就可以，跟住補刀。
安全唔想受傷害：企係佢正下方，唔做任何野都唔會有傷害。

Stage2會多招吸血，攬住你跟住吸。但保持2，3個身位佢唔會吸到，除非你向前行啦

希望個打法幫到巴打你，我呢個只係自己打法，應該好多缺點。 祝你早啲破關
By伐木工

Ｑ：雷狗點打呀？
Ａ：打雷狗其實有個我自己覺好狗既打法 ，如果你係講緊第三關果隻既話 ，因為無打好多。我 全程都係斬兩刀走。我用既係太刀中段。
一入場你唔好衝去佢到打，佢會放雷打落自己到。

佢向上天叫：有4道雷打落你到，唔洗每下都閃，4下都係跑走就得，跑到第三道雷打完就陣你要差唔多係雷狗旁邊，係佢旁邊斬兩刀，跟住碌走。因為佢有可能跟手打兩巴/360轉，都係好痛既。

前面180度噴雷：佢永遠都係由佢既左邊噴到右邊，所以打果陣都盡量企係佢既右手邊 佢射雷果陣係唔會斷招，你跑到佢隻爪旁邊斬兩刀跟住走就得，因為佢有可能再接360度轉/打兩巴。

佢自己碌走： 都係跑就得。記得佢出呢招唔好追佢打，因為佢碌完跟手會有雷打落佢碌過既地方。

佢衝過黎跟住仆街：落手斬 斬佢老母 佢仆街仲唔斬等幾時斬

打你兩巴：佢第二巴會有小小delay，最好唔好食呢招，因為中左第一巴好大機會打埋你第二巴，如果你中左第二巴佢都會有機率接碌碌碌。加上我反應慢，難避。 所以我都係保持一段距離打，同埋睇下係咪出上邊講既招

我聽人講話會有一招係打雷落自己到，但我未遇過。可能我唔係太長時間近身打。希望有巴打講番呢招點破
By伐木工

Ｑ：大百足點打呀？
Ａ：一開始佢唔會放毒，你可以同佢玩兜圈，兜到佢想企起身咬你。佢未斷尾果時你打佢啲尾都會扣到佢血，可以兜圈打（跑得快過佢，斬佢條尾一兩刀）

佢企起身得4招 ：

噴毒（中左中毒），噴石（無debuff，但高物傷），噴麻醉（中左會麻醉），用個頭中落你到（閃完會有硬直，可以補幾刀）

到打到一定傷害佢會斷尾，呢個時候佢會硬直，你可以補刀。但佢斷完啲尾會放毒，所以你就爬上去 抽風機果個兜圈位打，隻王會跟住爬上黎，你唔會俾毒毒親，順便可用遠攻射一兩下。一直同佢兜圈打（佢個頭會360度回頭，偷刀果陣睇住）

打到一定傷害佢會番番落去，會有番晒啲尾，呢個時候就開抽風機抽走下面啲毒。再重複頭先講既野，打斷尾>上抽風機果個兜圈位打

呢個打法會慢小小 但我啲仙藥只係用左兩粒，同小小解毒藥 希望幫到你啦
By伐木工

招追咬輕輕擋一下就搞掂
避概話真係九條氣都唔夠你跑
By佐助型毒J

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備
By核彈炮灰

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

井伊 12體 13技
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技
小早川 13體 13武
足利義輝 13剛 13武
本多 15剛 14武
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武
漆黑 16剛 16武
信長 16體 17武
鳥居 14體 14武

BY 武田玲奈

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
樓主正on9 PSN:Kenwongzero

想問二周目點先去到第4章

不斷打下支線 主線個類 夠一定任務完成到 就有

好似有 今晚返到去睇下

其實打支線任有冇必要行哂全部路
冇執齊地下全部item應該唔會影響拎白金架話?

有無巴打有柳生裝分享

報到

會 白金有個任係要浸晒所有溫泉又要搵晒全部keroro

cltkk, 或者你留低ID 我add你

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
樓主正on9 PSN:Kenwongzero
川燒羊肉 PSN:cltkk

keroro同温泉得幾個支線有 , 多數係主線

佢應該係指忍術招背刺

copy返條問題過黎先
即係背後偷襲人的招數唔係刀技而係忍技?

keroror同溫泉我有強迫症,會搵哂
我指有時支線會零零舍舍有另一條路打小BOSS,然後送個寶箱比你果種

唔駛行哂
不過都要你識路先得

打貓妖果關地底望到間野要係入面開，有個寶箱。搵左勁耐都搵唔到路入去，被迫放棄（有打雷狗）

跟住有關支線打完雷狗個位果隻天狗+2陰陽師，有舊水晶打爆左先知有個洞跳落去

琴晚打係個澡堂度搵村正果個支線任,係中間果幾條木上面搵緊路行果陣無啦啦比怪一炮屌左落樓

有冇人要幫？

[qoute]copy返條問題過黎先
即係背後偷襲人的招數唔係刀技而係忍技?[/quote]
係你碌落去忍術最底果版就會見到背波透刺

見過房主跟跳落一層木 但佢叉錯腳直飛落底跌死左笑到我pk

之前係打蜘蛛王果關見到每打完一隻大蜘蛛就會比個item你都大約估到全部收集哂應該會送道具比你之類
所以就好好心機行哂成張地圖,已經確定哂全部怪都比我清哂
後來睇其他網先知原來清哂D大蜘蛛有成就拎,先發現原來佢專登將其中一隻大蜘蛛SET係一個你唔專登射佢佢就唔會跳落黎打你既位

我未齊呀

果隻真心陰濕仔
搵左我勁耐都搵唔到
果個位好難冇啦啦向上望

係你碌落去忍術最底果版就會見到背波透刺[/quote]

咁係咪都要加d點去忍?

我覺得最狗係佐和山城要用大炮車爆d火藥桶爆開幅牆先拎到果隻木靈

果個位係咪有個彈琴呀伯
果個位好似係第1次見到呢隻怪
打左佢走果陣見到門口有隻大蜘蛛就射左下佢
最尾1 take過齊左

如果唔洗前置任就學到可以食頭髮 唔洗加點都得 但你要解鎖任務/白金盃你點都要點到忍20 唔拎另計啦
唔記得初傳定中傳學 要睇返招技

我自己搵果陣閃炸彈轆爛左個桶
又係唔知點入去 卡左勁耐
最後要睇攻略

我得呢隻要睇 因為搵極都搵唔到位入真係想知搵到果條友點解會研究到係咁入

如果無感應木靈 打完雷狗搭lift果到果隻都好仆街正常人都係沖入去搭lift 佢間房仲要無特別野

我係諗起ds先專登上返去先見到

我有感應先知佢咁仆街無實miss

其實點解主角叫按針
我係咪miss左d劇情？

google 答到你

其實...架liift 可以上返去..

睇都睇唔到 上返去做乜

真有其人

我既情況就係 落緊既時候 發現隻衰野

今晚 返去生劏蛤蟆先

文太好易捉到路

魔王耀變個關d 木靈位置先濕鳩

新手一問，一周目4X幾LV 見有支線打大橋之戰，但個大佬好似打極都打唔入，係咪只好推佢落海?

啲木靈想跳樓

+5升+6可唔可以食一把+4再食一把+1 定一定要食一把+5

學左磊落 扑死左佢

只可以食等於或者大於

一定要食番一樣數 如果係咁你+0食兩把+5就變+10喇

留名

做希人如果死左 會唔會無晒d裝同經?
是咪可以不停係keroro 度出世
定係一次命仔only

個d光頭彈琴呀叔係咩料 有咩用

幫你召D屍狂出黎打你

不斷出鬼火
見到血刀有白氣係到轉 你行埋去就出怪扑濕你

無屍狂就召鬼頭

信長+雪女個支線係咪人打架
又減速又減回精力

有冇巴打可幫打巨大骷髏

做黑田官兵衛 個支線 見到佢你就好興奮

無得召人打手殘人仕最頭癢

常世咪有
其實唔夠打食靈石開九十九咪得
個個都唔識咁樣屈

Pw?

開到第9

邊度去執裝最好 新玩二周目

第3章
打左10分鐘齊哂一套綠裝150lv井伊

都唔知有無10

整好裝唔個有咩好玩

90lv打緊124lv 任正唔正常

正常 因為200lv都冇都會爆埋強者

準備DLC

諗緊買唔買dlc

dlc係咩?就咁係playstation store到買?

有冇人要幫手

你當係特別篇 主線支線以外既新故事情節
呢類game一定要你額外比錢買season pass
Or 特典版先有得玩
Dark souls Bloodborne 都係咁
玩得既通常都會買埋
不過仁王dlc好似未出

有冇人話我知二周目除左神器同守護靈強化
仲有冇咩特別野係一周目冇既

我知呢d...我以為係依家有得買家

上次唔係有人講隻豪華版包埋咩

我買實體版 家陣買既話係買season pass

我應該加爆剛先加靈定加爆靈先...平時用99都用得幾密

想問下

如果想拎人地血刀d裝

係咪要add psn先拎到

有冇人share把勁雙刀俾我

洗到破產都

洗唔到 近距離增傷 20%

得閒落黑島尋下寶啦清

黑島冇好野

大橋間中都有正野

點解有時會見唔到d 血刀

好野係晒黑島
大橋個堆垃圾都人人有

黑島係九州第一關???

我驚理解錯

其實加靈有咩用我上網都搵唔到攻略..我應該加爆剛先定靈先

yes二週目第一關

有冇人有忍A鎖鐮/繼承可以比我

整左把+7心A鎖鐮但係仲廢過把+5心A刀好多

我係黑島玩左2個鐘都搵唔到d 勁的雙刀咁 再試試先

我唔記得呢把個忍a係一打就有定自己洗你要唔要

要

一周魔耀

我係咪唔可以汁番住

到左
你PSN ID?

isaackong125

全身得一把武唔加都跌喇

送埋武點俾你

唔見你個血刀

你入番神社等佢更新試下

冇喇喇多左個塚唔知係咪俾我打死左

我見到佢， 見唔到你

我死左係咪唔可以汁番住

重入都冇
點解會咁

細佬今日生日，有冇人送把160雙刀比我
係黑島刷左成晚，毛都無條

武家應該揀邊個?

打血塚都會跌160武？

算啦，試極都冇，下次先啦
多謝哂巴打

原來唔會架？
琴日先爆機，本身玩刀想轉其他武

落命左成晚都打唔到飛緣魔半條血
召喚稀人都死

刷雙刀係咪刷到A+ 就可以去？
依家係黑島刷極都係呢d

幫您打？

想問點樣番去漁村個版度？
玩到第3章過唔倒
想番去挖墳打裝備

掟個暗號上黎自然有人幫你秒

洗唔洗轉個位俾你

唔阻你既話當然好

二周魔耀

會唔會係個任低lv過頭見唔到d高lv塚

都係唔見
其實會唔會係我未打強者女王之眼見唔到你

邊關事 我跳多次

黑島我有見過750LV 血刀
應該唔關LV事

呢隻木靈點拎 上唔到去 跳落去個時又唔夠遠

我都跳左
你見唔見我個血刀

見到

係另一邊個櫃頂落
再行櫃頂過去

係咪好多溫泉果關？
經條木行左入去，左手邊一跳落去就係書櫃頂再兜個圈去到

我有即卡執返條屍

咁我試下

岩岩搵到了 thx

咩環境

而家行定就岩

遲下二週目你會行好多次呢條路

都係冇

算啦
唔該哂巴打

我之前比野人都試過咁
人地又係見我唔到
都唔明個系統點玩

我之前比野人都試過咁
人地又係見我唔到
都唔明個系統點玩[/quote如果相約跳海(？)發現沒有血刀塚，也有一種情況，就是「重疊血刀塚」。由於血刀塚並不會重疊的關係，所以說如果當有人在同一個位置落命時，系統只會選擇布置其中一位玩家的血刀塚。巴哈咁講

要唔要再試

算啦，唔洗
個位都冇其他血刀，點會重疊

可能你再去會見到佢每10min更新一次

岩岩打女王之眼既血刀執到把忍A

女王之眼好多好野

岩岩無聊打左次立花, 出左西國弓書

用雙刀既你地通常都係用咩裝?
好似見過人話用劍豪但我又唔鍾意用重甲

係咪有人需要

有無巴打可以講吓
太刀最靚屬應該要咩效果
背傷 心a etc?
仲有 點解我
分解裝會話置物袋無位 裝唔晒
明明神社睇係寫住唔夠200/500

招幫手 巨大骨頭
開左兩舊石 Pw:pakcha

你有冇招嫁搵你唔到

分解好似係要睇個物品既上限， 好似靈石魂咁過左999 粒就裝唔落

其實想要近傷20%去黑島海邊打一轉實有把
技心體a就睇彩數

終於解左鐵匠杯白金
臨尾幾點真係刷到悶
用s/l大法解左佢算

想問雙刀用天下第一法套得唔得?
同埋刷唔出頭巾 應該去邊刷好?

第一次做 稀人點解血量會少左既

未見過20%
心體a果d大橋，鬼的女兒好多
尋晚打左好多把體a槍
過哂落d雙刀太刀到

琴晚打完巨大骷髏
張地圖D怪勁到癲,打到想死

系統平衡
費事稀人一個打哂

都係果幾隻鬼咋嘛多兩隻怨靈鬼

其實都係稀人打晒

無咩點打怪....快快手插哂精石打大佬

不停刷同一關練功都幾好

第日本一關都未過

鍾意清怪除非快刷
試過幾次稀人帶房主插石 插完我怕佢死帶佢企埋一二邊諗住等地圖炮完左先出去
佢地以為我偷懶 自己出去打怪 跟住比地圖炮連死有d醒水中左炮就即刻返黎

而家打緊闇千代的請求刷血刀
有人地老婆做爛頭卒行先打先我再睇住食的感覺真好

直接跳落去秒boss

D刀塚勁到痴線

係

白金左 把武仲未+10 仲未有160

好正常我本身套野都係加8
依家仲整左套新

因為有d係npc黎

呢隻game白金要求唔算高
二週目都唔駛打

強者之道關原篇比雜賀秒

強者鐵波佬都秒到人

我滿血打到雜賀殘血 佢爆seed秒撚左我

打逢魔關原清全圖咁傻豬

我1,2週目都係直衝

想問下各位巴打
1.)防具重同靈活高 你地揀邊樣?
2.)防具重會唔會影響精力回復既速度?

真立花刷左五六次都唔出把弓比我

救命丫

1 靈活
2 會

強者真立花一次出兩本書

完勝立花 出齊兩本

但我D素材唔多啦 畀我升晒上去做最高級啦

常用雙刀長槍，請問混邊幾套裝最好？

4金吾2赤鬼

而家追緊完勝稱號
石田三成招波好鬼煩

我覺得佢係隻game最難打既boss
好多花式

好簡單 去武者之道開九十九秒佢咪完勝

我真係清哂
唔清哂再慢慢執野既話個心唔安落

前日逢魔石田 打背兩三刀就秒左 順便拎埋稱號

我都就白金

但未有一把近距離攻擊20%

刑部 赤鬼 金吾

我都無20%

愛用滿先20%
未用過15% 係咪冇升愛用

開左強者，清左兩三次黑島海邊都冇3/4把

係咪強者咗之後第一關就可以刷刀塚拎裝
假設一周目無乜點理裝備

我開九十九都秒唔到
可能升唔夠lv
剛剛搞掂左

btw有無人完勝到八歧大蛇

用赤鬼係咪會配埋赤鬼槍
定係金吾混赤鬼?

我把得8.7%

唔用任何術？

你唔玩槍就唔洗混赤鬼啦
我就混西國加埋把弓著3件有4件套裝效果

想問下浸溫泉果個成就計唔計同一個地點但唔同任務既溫泉

唔計總之果個位你浸過就得

如果剩係玩雙刀既 著一套赤鬼就得？

赤鬼係玩槍你著黎做乜

剩係開左修羅囉

見佢打完一套硬直緊就閃埋去斬背

符都未得閒掟

勁 玩太刀？

sor 睇錯
咁雙刀係用乜裝？

金吾 睇自己需要再諗混邊套

雙刀加槍既話
赤鬼混咩好

sorry岩岩先睇到
唔該晒, 可以無視我樓上個問題

原來有分
等我仲玩緊太刀但著哂成套井伊裝,見西國裝太重

無著錯

配裝係大後期既事 早期著輕裝打得舒服好多

太刀

巴打 想問下開左強者之路可以去邊到刷錢
同埋想問下升武器+1 係咪要食把150？洗唔洗要同類武器
岩岩開始打第一關 好撚痛

唔洗同類加值一樣就得姐係0+1=1 1+1=2 2+2=3

我剩係西國+劍豪
2個5件套 用唐獅 雷符
爽啊

我貪佢背傷太屈可以搭埋我把斧頭用

其實玩太刀 高輸出著咩裝好 利申：打到二周目

但我打過咁多個血刀都無人著金吾

前晚刷左幾把近攻15%雙刀
係咪再升爆愛用先有20%

我全套金吾+真田手
我自己覺得幾好

普通兵器滿熟練度 攻擊力會唔會跟住加

滿左就唔會再加

你係咪一周目？

即係未滿就120 滿左就133咁?
sorry 新手
仲有見到 鑄造場個女仔 個d 咩合魂幾時合好?
而家仲係廿幾lvl 打緊第二章山洞

嫌金吾太重，係咪得返赤鬼

柳生配金吾

冇記錯真田兩件有+15%追擊傷
磊落拍地追擊正
諗緊要井衣5件定配埋金吾背傷

金吾頭 手 鞋 真田衫 西國褲
金吾刀西國刀西國弓雜賀格
跟本就避都唔洗避
行去背幾刀就完場

終於開到強者之道近江篇

初期 刷刀塚轉武
留返啲錢
等爆機 整綠武

半單機遊戲 修改黎做乜

巴打 想問下可以點改

哦

強者之道魔王好勁

要唔要幫手

打到強者仲係用緊赤鬼

赤鬼好失禮咩

回氣夠晒快

卡緊大蛇
依關多稀人

我都係貪佢回氣快

btw有無鎖鐮防具套裝推介

伊賀

陰陽已屈

想問下八尺瓊係咪裝備數最多減1 就算裝曬兩粒

今晚入手仁王, 有咩要注意

信長兩公婆點打 好撚難打

有死既覺悟

預左架啦

我好似聽人講有啲高手得閒會去新手村跳海派裝

搵人幫手/youtube

其實咩武器都係用金吾裝
除非你係痴線佬玩絕境減傷裝
唔係既話都冇邊套夠金吾大力

好似無得協?

搵人開圖你入就得一周定二周

就算佢派 你抽得派佢先算啦

都係我打過個1lv但係我打佢0傷

一周 冇神社位 係咪入唔到？

雙刀裝?

屌,笑左 , 叫佢除咁幾件 ,或者放破防啦

卡左係飛妖女...
酒杯點先有？

金吾裝打咩有？？

刀塚

槍上段扑柒隻臭雞

用雙刀玩金吾無咩用
都唔會係背後先野風
要玩後插秒boss又唔會用雙刀

咁應該用咩裝v92

叫人開常世你用pw入人個場

唔關事囉條友應該係改過機我750lv點會打唔入姐

依家PS4 好似衰撚到有金手指賣

我咪4件西國 4劍豪
唐獅 雷符
5西國 中狀態再加30%雷傷

當然無背刺秒王咁屈
不過野風轉咩都一兩下死
打人型照轉 又係兩下就破防

除左冇得打背
雙刀都係背野風 轉兩下就死

有冇稀人幫打

你地最大力一擊個record幾多
我11萬

咁誇張

佢應該計一套武技

洗唔洗add pan?

No set pw only

上網有條片開一槍打頭 ,出5位數,佢第一個字係0字

買dlc 有回贈 可以買仁王dlc了

無pw 唔識set 而家召緊

[quote]
佢2字頭個槍係12萬黎

打nigga個關個地圖又大又成個迷宮咁 又多怪 打到我頭都痛埋
雖然個boss好易打

係咪巴打你黎

有直衝路線, 5分鍾完埸

好細咋喎 2棟樓

我一週目初見都蕩失路

我係螺旋型樓梯個位比舊石壓死左 跟住搵左勁耐先搵得番個個位

火槍多數係咪用雜賀個把？最快刷係咪打佢個支線？

有冇人派 神級雙刀

一開波直衝去下面個層落石洞(爆哂D塔仔)
見到精華妖鬼轉右
見到風火輪直行
中箭陷阱轉左 , 之後上塔一條路到BOSS

有幾難打
750LV都照用守護靈符屈追擊殺死

想問下裝備重量幾多% 係敏捷A??

30%

求今晚幫過飛妖女

nigga姐係邊關

伊賀掛

我岩岩衝完 其他都好短 係搵個地板耐

nigga係打漆黑武士個關
點解你會覺得係伊賀

睇左做ninja

金吾套幾多剛先敏A

其實B敏都夠做

金吾綠裝邊到刷好？

你老味打大哈毛第三階唔用減速符真係埋唔撚到身

突然覺得仁王d表情動作好搞笑

換d盞鬼d既做稀人個陣撚下狗先

我次次一入場就切腹

二周目 血塚 第一章 上岸/ 三章大橋

基本上一地都係

沒意思 果個有把扇先攪野

set pw 大把人幫你過

搞掂埋女王之眼

扮死都唔錯

新手 開到第三個地圖
點先有新武器？

按touchpad換裝備....

琴日做稀人 我打打下條撚樣跳海
再做多次又係佢
我9秒9打個招呼就衝左落海

做新武器 sorry

傳說中好難打的真立花
睇完大家一路流傳的心得後
係咁9掉封力封氣守護靈符再追擊
死過幾次就過到啦

有符就一D都唔難打架喇

學識左咒術什麼對手都係垃圾
廢撚過無雙玩修羅

有冇巴打幫手打二周蜘蛛
LIHKG6

有冇巴打知道邊關出金吾書

有無稀人幫手9032HK

咩關

115闇之監視者

未開？
搵唔到房

呢個google吓全製作書出處就有
齊晒所有

卡左幾粒鐘彼岸
救命
殺到信長就俾雪女屈距

仆街打假立花個迷宮行左成粒鐘先搞掂

洗唔洗幫手

打完近畿主線點開東海？二周

大地圖右下角有條bar要夠先開到打下支線

唔該

要成條滿哂？ 有冇巴打一齊清

唔洗滿晒要幫手就開常世

pw

請稀人點開pw?

章線設定

連

好記得打立花果陣未推夠主線學唔到符
唔用打死佢真係好爽

唔洗用符
用槍上段磊落真係完美屌打

要點到幾多先有威力？

Lihkg6

常世?

係 要唔要俾埋任務名？定係你一入pw就搵到

唔洗

你禁左未

咁樣？

係咪你黎

一陣打完唔洗離開直接轉任得

鬼的女兒塊牆可唔可以唔打?

做岩動作咪唔洗打

要做咩動作 點拜佢都係紅眼打我

紅眼要用黃色動作

我點咒到10定12
總之夠15 cost去裝三個符

幾日無玩,有無人要幫拖

得了 刷左30次出左2個八呎

係邊到刷？

當我把武刷極都出唔到技A

清背包突然發現有粒八尺玉係到

我都唔知幾時汁到

有冇巴打幫打雷狗

我可以啊

究竟名匠要點刷
次次拎完一次就要重跑

岩岩扣到 一半血架

Pw4321

入左了

好7

...小心佢招雷都幾痛下

係咪要打埋女王之眼先到二周目？

卡撚左5個鐘終於過到對狗男女喇
死八婆

Thanks bro
自己黎得了

求巴打幫手打雪女呀
pw:7531

要幫手隨時出聲

入到就幫你

岩岩入左關幫唔到你

我幫你吧

sorry打慢左再黎

頂 sor我諗住ko佢

我就係想等你打死佢

過左時間啦
無得bug入門

開左 求carry 睇你表演算
照舊7531

正正經經由條柱入去

暗號點解唔比我打

太慢, 真係刷女兒搏出好過

要入設定 連線設定到set定先

識跑實快過女兒

究竟仿造外觀啲外觀點先有
件裝我明明打過番黎但仿造外觀但到搵唔到個件裝

唔該晒巴打 其實我自己都識少少打 但唔識避佢衝過黎插果招

我諗住入去幫拖 但無得打暗號入人地場

果招係有小小難捉試多幾次就識

巴打 我未開到主線 係咪要轉返一周 打埋支線？一周好多都未打

撞門都撞左我3個鐘先刷到
跑埋既話真係唔知要幾耐
刷女兒都話有歲酒同錢落袋

同一樣次數實係跑樓梯快過鬼的女兒
唔好彩鬼的女兒都係3個鐘冇勾玉

八尺都係乖乖地刷工匠啦

名匠下落1場有3次機會

你依家條bar去到邊

睇唔到 要出去睇？

好

差唔多兩格

仲未開到?

打晒主線先d支線唔好理住

強者支線常世要解左武者先開到

一係就自己打左強者支線

我幫佢打緊

姐係有冇加過

武者d支線你打晒未

唔知係咪我問題
有無人同我一樣召唔到人
就算set埋密碼人地都係入唔到黎
但我睇連線又無問題
game入面又見到有血刀

未

係咪要打左先

打晒武者果d先

要自己打左先？

我都得閒既

thx巴打

咩任先

咁係咪入去先召你？

係你未打個任用唔到常世

井伊係都唔出埋隻腳比我

黑島一街都係喇

巴打 我自已打得喇 d任得幾萬蚊 廢事哂你時間

打得慢

搞唔掂再搵我

巴打有冇tg 呢到冇pm好難搵到你
頭先真係唔該哂

有但係呢個係要add電話定add個名

入面個user name就得 唔洗電話

卡咗喺海坊主到

到最後都係要靠街場先贏到海坊主

我仲以為雷狗後無大佬
勁眼訓
好彩個立花宗廢 死兩次過到

我街場都唔得

勁啊,繼續加油

點晒三個火 無小怪就易打好多
然後務必避到佢招秒殺死光
場邊有火點 行上去劈佢
安全且極近距離用火神面具燒幾下就秒佢

有無二銘則宗呀
一把滿屬既都未見過呀

我搵唔到其中一個火 用纒火護符有無影響架

無
只要把武有火屬 你唔中秒技應該就安全快速過

係呀

我發現落唔落開運符打d綠裝數目都係差唔多

完全0作用

終於過到 唔該哂你

雜賀好難有時間比你出慢符
但係一旦慢到佢就9成9贏撚硬

二周目點先開到？

打完一周

啱啱過完一周目
依家去邊刷裝好
同埋用咩比較好

刃車遇神殺神

仲背刺野風

玩靚靚腳趾

隻雜賀飛起 衝埋去用刀上段斬佢落嚟 就訓左係度任拮

新手想問 岩岩開左隻人物 點著打到既裝備

你嘗試禁 手製..

touchpad

有冇人可以show把靚屬大包皮黎參考下點洗

重有320lv既雙刀 太刀人物點數都要

好似玩爛左隻人

係累島搵左勁耐都搵唔到靚雙刀 求其搵左把技同愛用A+ 就算

有人計過數其實愛用a勁過反映a

講錯 應該係愛用a勁過近攻20

水形劍幾勁但一定要慢左隻boss先出得?
我之前試過玩, 成日比佢閃開

利申: 冇腦野風型

雙刀唔係技咩？點解用反映靈既？

會唔會係我黎

近戰加攻如果多過65定75
再加落去愛用度a就高攻d

前者加法 後者乘法咁

所以都唔駛特登死追近戰20

dlc 4月尾

飛緣魔打唔掂求幫
暗號:LIHKG

以家入

有無巴打知點先有多d咒/忍既點數
爆左2周目

你指忍者技能值同陰陽術技能值

感激
岩岩去左屙屎所以掛左機 聽到有聲即刻出返黎

有個係澡堂打飛緣魔既支線如果比個道具雜賀既話會送5點忍者技能點,好似係

仲有點解我清哂所有關
近江果度行藍bar仲未滿？

唔哂，加油之後

人物能力值升咒/忍

一係解支線拎乜乜髮

打完雙刀奧義任 會多一個支線任

想問下打完女王眼 係咪叫入二週目？
想問下有咩要注意
另外
1.係咪綠色150裝而家要開始（+）定等再高lv既先搞？
2.第四章後個故事有冇分別？

感激巴打

打哂支線

點樣先可以合到有+值嘅武器？

抆好屎味架

你升咒/忍 會送技能值

白痴問題 開房點set 密碼

去連線設定SET暗號

Touch pad 系統 連線 暗號

而家有什麼優惠?

我打左本紫色西國弓書，但其實係咪有綠色書？
因為佢最多都係合到把紫色弓出黎

你打完一周目就可以合綠色

送左個黃金套裝

黃金仁王應該就咁update 到1。05 就已經有

上fb pshk 咪有寫

push

Password?

Ok

Ok 入緊

想問一問 刷錢就鬼的女兒 咁刷靈魂可以刷邊關？ 求解答

被佢one shot 左 sorry,過唔到再黎

Good,逐個頭打，避佢出招之後埋去劈佢，loop

一周？二周？

而家用緊西國無雙套裝加劍
有豪放猛牛套裝製作書
呢套好d 定西國好d ?

二周邊到刷

都係佐和山或魔皇耀變，但要高成效要用99武裝

係188買碟
打開發現冇說明書
唔係藍店驚佢昆我 但又有包裝紙
人生第二隻game碟

唔係初版好似無特典

幾時出明智左馬介一齊黎斬下鬼

神器的碎片有咩用?

整裝/重鑄

盡量唔好拎去賣 我以前賣左而家打到想嘔

分解大撚把啦

都要時間打 洗裝閒閒地用幾百個

洗唔到靚就loadsave
當你去刷東西國多到分解

藍店有貨 終於有機打

邊到有赤鬼塚呀第三章口尸

過既關卡高lv 造武器就高lv?

自認垃圾一問
完全打唔痛啲怪
究竟邊到出錯，可以點補救

一入二周目要做既第一件事係咪去大橋打裝黎分解？

成千攻都話打唔痛？

想問下敵人企係到都可以背刺係邊招技？

打怪每野扣得600-700
正常？

唔通 萬萬聲先正常 ？

岩岩黑島 又有人派 20%近攻 星太刀

連蜻蛉都有

我見稀人每野扣成千

試下點99靈 再落紅血打

人地打爆機 你打爆機未？

160 +10 咪有千幾

想問160武點先有

完成強者之道 女王之眼
搵齊5個勾玉比返小留（好似係）
之後鍛造用神器碎片就有機會出

有冇人知綾蝙蝠係打邊個任出?

唔該巴打
咁而家係咪唔洗加150武住先？

鬆車真係好撚變態

勁過野風10倍

咩武？

鎖鏈

我地人地係150 +10 再合魂160 變160 +10

thanks
屌雷切整親都加0

試下先，不過我奥義升左秤錘，用上段鳩打都扣好多，係起手慢左d

試下都好，正諗緊重點玩咩

本物玩開槍 袋家想玩 雙刀
呢兩款相修係咪on9加點好9唔搭八？

而家用緊西國無雙甲
之後有無推介用邊款?

正路都係赤鬼裝

赤鬼完勝

個漆黑武士係咩一回事
就咁用朧反佢兩次就贏左
不過張地圖真係好複雜

變態在開99都可以照出招技

切菜咁切

識路既話其實好快

要搵齊d keroro嘛
拎完條匙要專登番監獄開門

陰陽術真係好bug
已經主升體同技 陰陽淨係升到20lv
帶6張遲鈍6張修羅 斬到咁上下就九十九埋單
基本上所有boss都可以死少過3次
如果唔想破壞遊戲體驗真係唔好用

冇錯

所以我第二輪洗點 陰陽正係玩屬性 咁先刺激

個個都赤鬼
因為個套裝效果加精力恢復？

因為輕

新手一問 岩岩開始玩 想問下點轉日文語音 唔想聽英文

入第2版就出返日文

岩岩爆左一週目 依家應該要做咩好?
好似又唔係好夠lv打二週目D關
有冇地點推介下可以刷裝刷精華
同埋我見你地話刷黑島係咩意思?

大橋刷血刀

你一開始係英國呀

會唔會混裝, 定係全套赤鬼裝?
守護靈係咪用焰虎?

遲鈍符你睇返陰陽師技能
技點 就靠 咒 呢個屬性拎

二周目一開波可唔可以即刻打返魔耀？
定定真係要重新開始再打主支線？

其實你係咒技能果度搵下就會有遲緩符, which係有前置技能要學之餘仲要解左陰陽術．中傳

要再打主線支線, 頭5場打8成到 先會開第6章

有無學習技能 ..

係咪即係叫骸橋個任務?

想問點先有6張遲鈍符用 點解咁多

強者 佐和山 同 魔王 兩關都幾難打 d 怪一野秒

係囉我都係得2張

慢慢 修行場會出任務 解封架啦

應該係大橋之戰

係wor
我見到骸橋個場同大橋之戰個場係一樣

無知一問 點解我見到咁多人可以上到lv750 係點刷精華上去?
同埋點解裝備仿造外觀 頭盔冇得仿稀人龍盔? 我明明已經打到一個

刷大橋之戰血刀係咪揀d高lv既黎刷?定係冇分別?

要有製作書先可以仿造觀
去佐和山99 無雙刷輕鬆刷幾億

一周目玩緊屎城刷屎 煩死

30舊屎究竟換到咩裝

解獎盃好似係

二周目你地會唔會洗點重玩....
依家玩雙刀技加到60幾....
想轉下其他

六道書多到拎去賣都得

我想知高級屎佢收唔收 都係照計一舊？

有無人知

好似係算計之人
第二章右下角支線
好似係叫你幫金吾搵返佢把刀

同問

白金爭屎 同 鐵匠

高級好似=5舊

二周目會刷咩裝？？
有咩推介

金吾

金吾打咩有 ？
定係大穚到打？？

周街都有，唔係赤鬼就係金吾

我成身都綠裝赤鬼

請問各位
信長套裝點睇？（霸王）
我見好少人用，自己有次無意中刷左成套 用緊

同咪 雙刀 豬切係咪無用？相比其他種類。

（打緊第二周目..已經全身綠裝 過關都仲好吃力）

比夠之後果句笑死我

各位巴打
二週目有無得隨時返一週目？
新手唔係好識 想二週目拎160裝再去一週虐怪
因想白金 但有隻盃係要殺哂所有怪
對我黎講有點吃力...

我奧義都打埋都仲係得2張

係咪SET錯野???

可以

岩岩拎把150+10 火雙 完勝左海坊主

有d 符招技可以學多次。以遲鈍符做例， 學完會係術裝備度多左個減1 cost既遲鈍符裝埋佢就可以帶多幾張

海坊用火鳥仲好啦

求高手睇法

請問各位
信長套裝點睇？（霸王）
我見好少人用，自己有次無意中刷左成套 用緊

同咪 雙刀 豬切係咪無用？相比其他種類。

（打緊第二周目..已經全身綠裝 過關都仲好吃力）

姐係有得選擇返轉頭，right?

可以 去全國地圖就可以返去

Thx!
二週目邊度最好刷？

想問下防具繼承技用咩好?
係咪落曬加攻最好?

即係點？

今日卡蜘蛛 想喊

如果唔拎哂蜘蛛碎片有無影響架

你想問乜？

蜘蛛好易打
無影響架
只係你攞晒有個奬杯啫

紫色劍,但係咩特殊效果都冇

如果防具升愛用度用黎繼承,係咪只可以靠刷怪?
磨刀石/打磨粉冇用?
有冇其他快d既方法

終於搞掂個八婆
我爭一個
通常勢力你哋入邊個呀

強者有道具升愛用

即係廢囉

德川嘅非絕境狀態下防止死亡即係有機率唔會被秒?

好難揀 之後有無得轉

女王之眼實驗室房？度咁多怪點打？
攻擊又高

逐隻引出黎

打到強人之道二週目，
但仲未識合裝....用緊 600幾太刀
二週目好難打

開九十九當無雙咁玩啦

好，試下先

妖鬼一隻一隻打 殺哂兩隻之後開99入去由左邊個隻開始打

用金吾套係用波遊定貞宗?

個道具叫咩名?

大橋嗰到其實可唔可踢佢落水架
定係九十九

你點都要著住把貞宗嫁啦

你踢d人落水咪無裝執

買左光頭佬skin
試下做稀人先

直接替身卷仲好啦

boss難度差唔多，直衝打boss仲好

佐和山城個map好撚濕鳩

其實唔難

一見到凱瑞D分身出來 即刻開99
我係完場都仲有99(殺晒三隻+兩隻妖鬼)
利申:用雷犬

入咗逢魔關唔夠打點算

[SOS] 岩岩打完前傳, 開頭武器精靈揀咩好

係咪少人用霸王裝到咁...

稀人

無所謂

點樣買skin?

荼屋

你要打咩?唔眼訓既都得既

神蘺的碎片可以點拎

乜野係 99 ？

有無巴打需要幫手

招大技

常世同行就係去做稀人？

無用咪無人用囉

岩岩玩，而家喺開始果條河道好迷惘

搞唔點隻飛天女
用九十九打左佢一半之後,開始發癲咁係咁飛起

咁剩返一半先開99打佢

我應該都無咁夜訓既

係無咁早訓先岩

飛起得三招
佢叫「下!」半秒後避
放飛鏢就擋
飛過黎就等佢就到再避,之後打佢幾野

好啊,等你

咩河道？

飛起先好
你避完一招佢即刻變箭靶

有無一週巴要幫
又或者剛二週一齊通關

唔見有呢個任既？

好似係支線後續任

psn:bowung

雙刀應該用咩守護靈好

我都想問 刷左把有敏捷A+既唔駛用綾蝙蝠

朧既timing好難掌握

唐獅

火鳥咩武都岩用 好屈

終於爆左
原來所謂既二周目只係多左個新模式,幾驚要重新玩過

btw好想知道個故事之後發生咩事

買DLC

遠攻武器有敏捷A近戰武都會有效

姐係我繼個敏A去遠攻然後把武用其他都OK?
我都係洗左佢姐 咁用邊隻靈好

shut up and take my money
不過我覺得信長把聲基基地

邊度睇仲差咩製作書？

遠攻繼承唔到近攻

好似啲機械人聲

單刀應該點配精華?

最後都係走去買season pass

隻game嘅長度比我想像中長

無知一問 Season pass同dlc有咩分別

其實而家已經太唔平衡 返唔到轉頭果隻
除非成隻game改過
否則真係唔睇好

二周點出最後一章主線？
打黎打去都唔出主線俾我

Season pass=包晒所有Dlc

但係遲d先買唔得既咩？

Season pass買晒所有Dlc就平啲
Dlc你一個一個咁買就原價買

睇你遲到幾時買
一年後實平d

佐和山點刷6-7千萬精？我得3千萬

已經所有防+弓都加精、配件有一件99期間+29%精

有無新手需要幫手

想問下二周點出最後一章主線

你打完二周？

打完 係最後一章唔出俾我打 二周一至五章打哂

依個我都唔多清楚

打支線加右下任務進度

屌那聲 真立花好撚勁
佢D居合勁過我個D咁多
打十次輸十次

鎖鏈 槍 玩弄下佢啦

用磊落拍薑咁拍 完勝
對人類太op

有冇人需要幫手

岩岩打到去一週目，邊到刷精華最好？

打到去一周？定完一周去到二周

新手一問，太刀點加點好 上網爬完文，多數話心但我見好多人都七八十點 技

朱雀真係 好撚正

平均咁加啦 升盡40 40咁

打到去一周

假如有靚靚武 基本上 平均點到15
之後全部加靈 就得啦

統粹個人認為

開99時要小心佢捉住你吸血
晒左過大技之餘佢仲補左血

一就係講緊你一開波喎

我通常跟裝備
太刀係心武技
而我副武係用槍 體武技
而我又用赤鬼套 佢需求嘅係體同埋技
我要點嘅就係心體武技
我自己就會心體各二
然後武技先再各點一
以上係個人意見 不喜勿插

岩岩打到二週目 係黑島一開始果度留左兩個幾鐘就係不停咁刷裝 刷到唔想停

正確態度

樓主, 其實一周目係咪唔駛理啲裝? 等2周目先刷

thanks v92

見好多巴打都係咁

其實我仲味打到一週目既..

yes

玩咒術點到15夠唔夠做
我都知條問題好新手

一周目係你一開波就係架啦喎

都夠嘅
我點到20
都淨係用咗14cost
四遲鈍 兩封氣兩剋金兩金剛兩修羅
大前提你要過咗修行場

你岩岩玩第一關就已經係一周目
咁你姐係玩到邊到。。。

全心揮揮心

主太副雙刀 應該主點咩好

岩岩買左1手中文版，盒入面得隻碟，仲以為會有code，早知買2手

二手條code咪又係俾人入左

又係依個問題
所有驚都係首批有特典

買2手平d嘛部ps4新買，少買game經驗，自己on9無做資料

條code根本唔重要

都有d用既

玩太刀一定要著一件真田

你無入code就無得整 要去大橋黑島碰下運氣

屌 打佐和山撞到個750lv 隻boss比佢打幾野就死撚左

佐和山個黑鬼追擊一下就死啦

女王之眼卡左係boss前面果三隻複製凱瑞度

最後用劍

點解咁多人都卡呢到 明明開99一次搞點

你打到邊？

咁你自己打咪得 請咩稀人

全程揸太刀用浮葉同佢搏刀
真係好爽

一開始上左個荒島已經卡關

如果我買個版本係日版，可唔可以係香港play stor買中文版嘅season pass同dlc?

750都要打幾下先死

其實黑島姐係邊關？

慢慢黎巴打
其實好易 慢慢拆打就得

我可以帶

4月下旬有排等

升埋750過檔玩地平線

我係一隻一隻咁拉打

打飛緣魔嗰關
刷咗好耐exp升到30lv先夠打

之後雷狗易好多
但易迷路

一開始已經要刷exp?

SiuKevin

收隻舊game 玩住等

係～真係好易過我新手都係打兩三次攪掂
大前提係清左開頭兩隻怪先...之後入落閘就開99打凱瑞...兩野攪掂...last個隻匿係背狂斬一半血之後再開99收佢皮（開唔到就食靈石）...

屌 我依家先知果兩隻精華妖鬼有得打左先
唔洗五抽一 已經過到
打埋百目 開始二周目

1 take pass左巨大骷髏
水形劍真係好撚勁

真田係咪日本第一兵？
有咩用呢套裝

同埋啲有啲綠字係咩意思？咩視死如歸果類睇落無講特殊效果

第一關已經狂死
第二關反而快啲

同問 點解太刀要著一件真田？

套裝效果 2件加追擊傷害

打左 4 日 過左 一週目 ，
岩岩學哂全奧義 ，

但仲未明點整兵器 同防具原理

只係有邊件高防用邊件 ， 全部只有 150 Lv 係咪代表最高等級 ？

有無巴打一齊常世解黑田的志氣

見有d巴打話升爆靈
想問下有咩用

99勁d

最尾有伊達 好撚型
期待DLC

過左了

Oh sorry, 理解錯左，係去到二週目

理解錯左，打到去二週目

咁點解著一件？
邊到睇到套裝效果係點？定全部都係加傷害？

啪靈石可以儲99
有啲咁嘅用法
諗唔到

有個配件可以套裝著少一件都有效果

安宅刀
小烏雙刀

木靈頭
金吾裝

想玩朱雀長掛99流
有咩要注意?

鎖連配咩副武???著咩甲???
二周目

黑島係咪姐係第一個主線任？

配件點拎

刷村正嗰關(名匠的下落) 有條屍必出配件
谷幸運同你人品出八咫鳥勾玉啦

帶定靈石

依家無左穿牆好麻煩

三河絕境套
開99野野刃車萬幾二萬秒怪

邊度刷易出鎖鐮？刀塚好少

我都想玩鎖鏈都唔知配咩副武好--

其實唔穿牆都好快

唔怪得開99咁低攻，原來無升靈

我都見人著呢套玩99，好似好爽

今晚洗點鎖鏈配太刀
試下先

新手玩到去雪女 想刷精華
有咩好介紹

一週目幾乎全程用井伊輕裝
依家二週目4井伊+2金吾變左中裝已經用唔慣

想玩鎖鐮多d，等緊打倒把武就重點

點樣九九武器期間斬得痛D

絕境

已經升爆 全靈 30 等級 ，

人仔 750 Lv ，仲能力 99 ！

二週目漫無目的咁打....

唔識刷裝....有咩裝就用咩裝

有冇咩網站有 齊全攻防 裝備 ？

+靈，著埋堅守者，同埋有d技會加攻

係咪要2周目先刷得?

假膠咋話

係囉 反而無哂心機升lvl, 想刷下裝玩下唔同武

因為係赤手空拳咁打

邊度有得刷迦具土勾玉 而家差一粒

Sorry ， 打錯 ！

250 Lv ，攻 99 ！

但唔知邊把太刀 最高攻

空手奪白刃

用緊 草薙劍
性能 671 ， 攻擊力 1266
LV 150 ， 愛用度 999

藍色果行 ， 升到 999 ！
係咪代表 攻擊力升盡 ？

因為我主力用 太刀 同 雙刀！

藍色果行升盡 ！ 攻擊力係加左 ！

我同稀人一齊打...我扣 600 幾！

D 人扣千幾

本身刷 精華 刷左 100個鐘 ！
打左 200幾個 鬼塚 ， 但唔覺執到 勁防具 ...

火系守護靈符下話

係邊隻我就唔知 你講得咁籠統

係咪玩緊同一隻game

熟練度下話

通常小留個熟客度係升咩？

按你需要

一言驚醒洛克人

想知品項追加同珍奇品數量姐係咩

我好懷疑你係咪一直留左係一周目冇去到二周?

係咪用修改器咋
連基本野都亂咁UP

信長雪女唔用符既話唔夠打

唔好升果d

留哂黎升村正個合魂同重鑄便宜

+9係咪只能慢慢升上去
邊到刷錢快d
同埋我把武應該點洗？

我仲未有得升合魂
係咪要解d 咩支線任先得

要救左阿伯先

啱啱一口氣衝咗3個主線 好攰
宜家差百目就爆機

一週目同小留 村正瘋狂對話會加熟客度個BUG改左未

無用bug而家都就快升爆哂

我無用BUG 二週目升熟客度升到我死下死下

D錢去得好快
一次用幾百萬就成堆熟客度

姐係邊個任

名匠的下落

魔王同鬼女都係講緊強者之道?

依家120level
今晚想返去重點
想玩金吾朱雀99流
用咩武器好?

同埋係咪武器裝備符, 加夠用到就得?
其他點哂落去靈? (有把靈A+刀)

緊係啦清..

其實開完二週目之後如果想刷裝刷魂刷錢係咪都係打強者之道
個武士之道已經可以唔洗理佢?

係呀清

搵木靈好似武士之道快D?

兩邊通唔通架

屌 條友食屎

一樣的 係武士之道搵左既木靈 強者之道都計你搵左

佢用天馬流星拳

講起屬
用太刀啲屬性點玩法
巴打多唔多用陰陽符打？

我成日落符 9張守護靈丟落去...

守護靈符係陰陽有得開？
未開到淨係用召火符召雷果啲

克金 減速符就一定要點爆嫁啦

摸左2 星期仲未知點 夾裝
隻Game 仲難過 MHP
仲有D 酒盅又難刷...長期得十隻酒盅 ，
唔敢下下落幾個盅去刷裝....
宜家狂打 信長雪女 Only....

你點玩到750lv

技術囉

後期係咪唔用會比人瘋狂秒
升下先

我克金2張減速4張其實夠做
唔夠咪用筆補
得40cost 帶9張守護靈都爆左一半

守護靈拎黎屈人型boss 之外仲有咩用

agger

mh打屎忽扣少好多，所以仁王打呢d追尾打好輕鬆

返工忙完今日先開始玩返入東海篇

我關原咋 ..

巴打high個five先 東海篇玩下雙刀野風先

無精力你打佢會加傷同埋佢會無霸體呀 ching

250 Lv
太刀 999
雙刀 999

封頂係咪 320 Lv ？

750LV

武器最高係幾lv

160+10
好似係

+10係咩嚟

但見youtube d人整到320

過左一周目就知

我暫時只有 150 Lv 防具！
但我見過人 有320 Lv 喎，話最高等級

其實係咪個個隻驚更新都唔撚更新乜野

唔更新無得稀人
唯有更新
無得洗魂

人手打一場仲多撚過拎四隻掛一晚

屌 你地個個二周目 緊係咁講啦
個時我先清到東海

完全低估左二週目
本來諗住打完一週目換哂150綠裝會輕鬆好多
點知換完150先同一週目差唔多

same
都未感受過320既威力就無左

我岩岩入二周目 , 著幾件加精華裝都成千萬一埸....
開99 硬食靈石衝到尾

係嫁早腸
我都想重點99技
不過E+先150LV....得返50點點其他唔夠
唯有係咁同人常世賺下經

跟本個level就冇咩用
升到750打落去同2xx都係多1xx到
一週拎把高攻武器仲實際過升幾lv

一周目我後期瘋狂稀人過BOSS

加攻減防減速隻boss仲廢過無雙兵仔

二周目刷魂推介邊關？岩岩開始

拿拿林開到近江篇先啦

其實陰陽術奧義應該學延長時間定係即時放會好D
個延長時間好似冇咩FEEL

我都係咁過, 一開波減速符, 減防加攻上晒之後就閃去佢後面用野風打背, 好爽

石修

快速放
呢家無限99都唔洗用符同快完符隻野就死跟本唔洗理個效果時間

一定係即時放

即放
帶9張守護符+朱雀
見到乜妖鬼之類成曬成段
打妖怪boss更加係打到佢郁唔到

好撚爽
完全係第二隻game黎

二週目果D渣弓同火槍既骷髏怪攻速快左咁多既喂

你地打到d20攻手可以繼承既記得留多4件
可以繼落其他4個位

星爆氣流斬唔係仲爽咩

唔你諗住洗到1001

名匠個關 刷勾玉有冇改 我刷左六個鐘都唔出 刷左一大埋無用綠野

第一章都過唔到

未打到大佬
第一次玩動作game

想問有無人得閒可以帶我打

已經死左50 60 次

一出城門就被一弓兵 一斧兵圍死

其實一開二周目唔洗特登刷
一開始拎夠1套裝就已經夠打
勾玉打打下就有無刷過都出左7，8粒
打怪，摸屍，開箱都會出

著金吾洗唔洗加少少剛?
一周目用開赤鬼,依家唔係好習慣

有無諗過賣左隻game去

著中甲都要喇唔加成80負重兩下技冇氣

加到敏捷有b 就得

撐到b敏就得

可唔可以講詳細少少
卡緊關

岩岩今日買2手
我問賣俾我條友： 你咁快打爆機啦？
條友： 第2 關boss過極都過唔到， 卡哂關
我： wow , 有無咁難呀

認真， 我未打到boss, 係普通版圖， 可以可叫人幫拖打

其實冇符都好易玩
基本上空裝就咁跑加吉一下就走都唔會死

+1,依家敏捷b都唔慣

用下就慣架啦
一開頭用西國咪又係B敏

堅守者咁撚重既，仲重過金吾

我俾人圍worrrrr

佢一野扣我400 幾， 我狂x , 碌到無氣

死左50，60 次

咁你咪一隻一隻拉出黎打lo
又或者用弓打死一隻先

多人擋好過碌....好似係 , 甚至你直衝避到佢地唔追都可以

拉打 盡量做成1打1

有冇殘心回氣？
同埋唔係無雙 唔好狂斬
仲有盡量唔好一抽二

..

其實係咪講緊屋仔個到? 其實有第二條路可以唔打....
左轉行上山 , 係後山跳落黎 , 會避左比人圍個到

無弓

得斧 / 劍/ 長槍

劍靈活d , 但唔夠攻
斧攻高， 但硬直好長
幾時有弓

其實我覺得好好玩
但問題係我太屎

師兄
首先 係可以叫幫拖既 你去神社可以叫稀人幫手
第二 打任何怪都唔會貪刀 睇左佢攻擊模式先打
人地有幾隻 你就慢慢行 試下唔好衝 睇定D先行
唔夠打咪跑 拎石頭由怪
第三 師兄唔可以當佢無雙打 因為前期根本無可能
你可以叫左稀人幫手先 再開地下既血刀 刷下裝
可能會對你有幫助
最後 如果叫開稀人 你會變左好依賴稀人 唔會自己過關... 希望你可以搵到隻Game既樂趣

（小弟過緊第二週目，以前未打過類似既遊戲。爬下文 研究多D 後期就會係你幫人 唔係人幫你）

後山有弓

終於打到二周女王之眼 各位可否祝我一命過關

朱雀99幫到你

叫個三隻光頭仔生生性性

加油

硬係覺得佢講緊序章

我覺得似係講緊倫敦塔...

序章都卡既話真係幫佢唔到

係序章

加油啦

俾你發現左添 ..

話咁快又一個post

乜序章有怪圍你架咩.....
真係唔記得....
成地都係藥其實都好易

其實有圍既 ...
因為我都卡過

頭先用開運符刷左半個鐘就出

前幾日刷左個幾鐘就有

依家無得穿牆係咪要跑上去上面個層跳落去開?

有無拖阿婆過馬路 立下人品呀 ..

有無推阿婆出馬路 立下人品呀 ..

依個世界好人無好報
做仆街先有金腰帶

其實早期堆人形怪你同佢鬥快斬
你就可以打疾佢 跟本連睇佢有咩招出斬廢事

序章我一開頭卡係盪失路

我就係用咁既方法過第二關
唔敢想像之後點

第一關我卡咗好耐之後慢慢就學識點打
巴打加油

去到二週都仲係唔識玩陰陽術
係咪學完d技去神社裝就係

有冇人跌海帶下新手

序章未玩過類似game係有啲難
又暗果陣轉到頭都暈

比啲耐性慢慢試

我成日都行大橋刷血刀
間唔時都有D 750 高手
我個加獲得精華木靈頭都係個到刷

盪失路行咗好耐
出咗塔又走咗去另一邊撩架打

其實每樣野都有教學
唔好當d教學on9唔睇字

淨係玩刀劍都冇理過陰陽
上網睇d片陰陽屈撚到on9

巴打你之前講果套太刀用既裝
其實用一件真田同一件雜賀係拎黎做咩

有名你叫卑鄙的外鄉人
一個遲鈍符咩織田信長都要收皮

我一週目果陣主用刀,陰陽剩係點左1lv減速符就冇再理
本來以為減速符已經好屈
但原來減速+減防+加攻先係最屈 頭先打boss用刀打背一下6000

新手一問
點解我帶左面具或者頭盔就用唔到殘心

玩埋忍者流

岩岩開二週有咩方向 同埋玩雙刀用咩裝好

我都係鐘意俾人sm果種感覺
過一週信長果陣得9x lv要靠閃雪女刀反信長黎打打左我5-6個鐘

阿勝真係好正
啱啱先打到依關，唔係好忍心打佢

仲有首bgm

又係我呀

遲d比佢用夾仲正

真田要追撃傷
雜賀遠攻一把鎗都可以有套裝效果
前題你有八尺勾玉

助個靚攻

但雜賀同真田2件裝個效果係磊落+攻,同埋遠攻回血